攬炒巴德國登報當日，原來法蘭克福匯報出招神助功！

星期日晚（18號）印廠遭皇天擊殺（Blitzeinschlag，雷擊）生產幾近癱瘓。星期一（19號登報日）Frankfurter Allgemeine全日推免費完整電子版，無須login付費！！！

呢單雷擊打印廠導致免費報紙出現嘅事件仲得到其他德媒的廣泛報導，變相多咗好多人睇到攬炒巴嘅登報！！！

相關連結：

唔通連個天都唔鐘意中共